操到有少少大隻過頭, 想縮返佢, 有咩提議?

本身170cm+45kg, 醫生話已經有線條喺到, 但早排突然間想操到好大隻
開始食雞蛋, 平時會飲水, 每朝做十幾下squirt, 掌上壓, 甚至唔搭地鐵返學行路去等巴士
幾個月之後見到成績, 胸部位置居然係比胸下面更加突前
自己摸落去都驚驚地, 突然間懷念返自己以前副lean body
唔係話曲線晒命, 但真係想縮返佢
有無巴打有過類似經驗? 除左節食有咩方法可以好快收到肌?

收縮水

削肉還母

潮吹？

係咪想講sit up

170cm 45kg

咁既身型打唔嬴街市d師奶

45kg可以有線條？？
45kg叫潺咋傻仔，未到60kg你都唔好claim自己有肌肉啦
而家求其一個肥仔則你一拳都散啦
仲有真果d rib body係重架
繼續食同操吧啦

我估應該係想講深蹲

潮吹練腹肌 先生真神人也

瘦底練兩練彈條煙肉出黎就話大隻過頭
算吧啦

潮吹不知要用幾多腹肌

我都奇怪緊

樓主操得咁癲
我每日做5下push up持續一星期已經覺得太大隻

[img]圖片網址[/img]

45kg 應該無乜肌肉 如果你65kg 都正常D

當你係女人 朝朝噴十幾次水

慘過日日拍Tokyo hot

我一日做25下, 唔小心變到the rock咁

可能因為操fit左, 平時去街市買野佢地淨係會叫我靚仔, 唔會撩我打交

潮吹健身大法

樓主好fit😏樓上好多酸友🙈🙈

? 深尊都未聽過
巴打係咪排骨 / 肥仔

出親旺角都畀啲乜乜fitness sales攔住, 問我操開咩咁fit, 想爭我入會

香港咁多玻璃心瘦仔😅 我地行得上操呢條路就唔會理人講乜😴

淨練胸肌唔練手臂同背，比例唔啱就會有胸太凸嘅感覺，練全面啲就會自然返，唔使刻意縮

又撚狗
夏天先撚啦巴打
冬天d雀去哂冬眠

再練落去會變光頭

手同背係屋企點練
早晚30下掌上壓
做左1個月未有野睇

你唔squirt點變大隻？
樓主就係成功的例子

45kg 仲輕過我條女 日日龍舟掛鼓 有時咩住佢做引體掌上壓

死肥仔來講ching都算幾man😆😆

好多人認真覆

胸部位置居然係比胸下面更加突前

調返轉你就驚

有無光頭

縮返入老母個西到

唔好再squirt喇，到時大隻到怪物咁

thanks bro

170 45kg
我174 80kg

巴打平時行唔行到樓梯?

笑到好撚辛苦

我都係keep住每日兩下掌上壓，巴打好勁做到咁多下

170cm 45kg？
潮吹吹到脫水先咁輕

一日行三萬步留名
利申 大隻過the rock

男人都可以squirt